凍水涼

呢排，我想開始沖凍水涼，但沖沖吓我就諗，點先至係凍水呢？

因為我真係好撚怕凍，試過唔撚開熱水爐沖，沖撚到打乞嗤。

但要較幾多熱水都仍然算係凍水呢？我想慢慢循序漸進，目標係冬天做凍水涼巨頭

咁我就先用暖水沖啦，然後逐步較凍，但我唔知道要較到幾凍，先為之凍水？

我諗過係用起雞皮做準，當我個身起雞皮，就係我嘅極限。但原來唔撚柒得，未起雞皮都鼻涕狂流。

咁我繼續睇吓我個身體可以點顯示到啦，終於我望到自己個春袋同碌鳩。

佢哋縮，就顯示好撚凍，凍撚到有鳩縮

佢哋漲，就顯示都幾暖，暖到可以漲開擁抱暖流

自此我就参考我嘅春袋子 作為凍水涼嘅指引

清，你認真呢？